你哋有冇試過同fd扑嘢？

係點發生嘅？

喂呢啲野唔好攞出黎講好喎。。

同fd扑野例番

同fd去玩發覺租落既飯店浴室係用落地玻璃牆
但租左就無計唯有照住
夜晚玩完返黎大家都好攰咁
因為我好想早d訓所以咪話我沖涼先
入到浴室咪背住佢除衫沖涼
隔住玻璃睇到佢開左電視睇，但細心留睇發覺佢成日偷偷地𣈴過黎浴室
佢紅都面哂，我見佢咁可愛都忍唔住扯左
沖到一半發覺唔記得拎衫入去換咪想話叫佢幫下手
佢半遮住塊面咁怕怕醜醜咁推開隻門比衫我
我知佢見到我碌野已經硬撚哂
我一手拖左佢入浴室
同佢攬埋一舊問佢想唔想要
佢唔應我，我一野嘴落佢到同佢大車左成分鐘
再一邊除埋佢d衫褲
當除左佢條牛仔褲時發覺仲硬過我
咁之後d野唔講啦
都係個d野咁啦

利申：非GAY

全部hehe

睇到扯扯地

新會然又走出黎7
成日個腦就係諗扑嘢

這裡只有基

你叻la
拯救地球靠你la

正皮係比回覆

你扑埋自己

總共7個人?

如可分身識屌自己

其中有幾個生左仔女

利申 報左驚

睇到你呢句 難以想像你真人有幾撚毒

唔知你up乜
分分鐘係毒撚係電腦亂up
現實就七頭黎